一個屋邨仔，中三輟學，英文字唔識多隻，做左十幾年跟車，有冇可能發奮做大班

半工讀
自己錄低notes
送貨其間聽
報工聯會
放工即刻返夜學
冇家室
但每月俾五千家用交租（公屋）水電煤買餸
有冇可能
呢種生活維持十年
考埋學位
入銀行由低做起
再捱多十年，廿年
做到大班位置

VTC幫到你

做銀行（特別低位）唔洗英文好叻

就算當你有恆心，點解銀行要請個30幾歲40歲冇經驗嘅人，都唔請個啱啱22歲大學畢業嘅人？

1缺人
2睇工作態度

nothing is impossible

impossibility is nothing

認真Post?
點解要做銀行？
可不儲錢出部車接生意做？
20萬買個濕鳩學位係今時今日唔係一件聰明的事..

咪都係上唔到樓

年年咁多大學生缺人?
正常大學畢業有intern exchange experience
叻啲可能仲贏過case comp
跟車可以培養到乜野比能力更重要既工作態度?

工聯會你想學咩

你估宜家係上世紀六七十年代

你依家咪幾好
出部車自己做搵得仲多過班大學生啦
搞咁多野做乜

我見樓下間大班請人, 肯搏肯涯實請

少年你嘅諗法顯得你太年輕，視野好窄。
不過你肯問就係個好開始

講真，乜都有可能。
不過你FF自己捱生捱死就做大班有啲on9
先唔講成唔成功，但時間都輸一大截

成功係要捱，但唔係噉lor
你要有唔同強項
當然你首先自己要有噉上下料，然後多數睇際遇。

我教你
唔好入銀行由低做起，你會發現係另一個無間地獄，同埋，香港地而家大學畢業都係無咩用，十九幾萬讀完都要做奴工，分分鐘唔會好揾過跟車
腳踏實地學門手藝，装修水電泥水，或者手車好既渣van/做dc9, uber揾食好過啦
大不了做廢青咬老综住公屋，反正你唔攞遲早比大6狗吸乾哂